會員數:270097 好好善用block功能block鬼

呢兩星期好多帶風向post 尤其係呢幾日
真係睇唔過眼

建議見到新post
無論幾多正皮 幾多負皮
都睇左起底先
見到冇其他record 都要小心

依家會員數大約係270097
見到新ac 25xxxx 26xxxx帶緊好大風向要多多提防
太多三毛

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)

推

Push

push

好撚多黑警返工分化post

善用起底功能好重要 推